% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------


Este capítulo trata sobre todos los aspectos relacionados con la implementación del sistema, haciendo uso de un determinado entorno tecnológico.

\section{Organización del repositorio}

La estructura de directorios que encontraremos en nuestro proyecto será la siguiente.


	\begin{itemize}
		\item documentacion
			\begin{itemize}
				\item imagenes
				\item originales
			\end{itemize}
			
		\item recursos
			\begin{itemize}
				\item codigo
				\item imagenes
				\item librerias
					\begin{itemize}
						\item bgui
					\end{itemize}
				\item modelos
					\begin{itemize}
						\item escenarios
						\item personajes
					\end{itemize}
				\item sonidos
				\item traducciones
			\end{itemize}
			
			\item traducciones
			
	\end{itemize}

	
	La diferencia entre las carpetas traducciones, es que la que esta dentro de recursos contendrá los ficheros .mo con las traducciones a cada idioma en formato binario y la otra en formato .po para edición, además del fichero .pot que contendrá la plantilla de todas las cadenas que requieren traducción.\\
	
	Dentro de recursos el .blend principal, .sh, .exe, para ejecutar el juego y la carpeta de blender 2.70 descargada de su web oficial para ejecutar el juego con blenderplayer a través del sh. \\

\section{Bucle del juego}
	\begin{itemize}
		\item actualiza estado personaje 1
		\item actualiza estado personaje 2
		\item comprueba si hay un peresonaje ko
		\item comprueba si el estado del juego es pausado
	\end{itemize}
	
\section{Composición de los personajes}
	\input{./contenido/personajes2}
			
\section{Ficheros .json}
	\input{./contenido/json2}
	
\section{Escenarios}
	\input{./contenido/escenarios2}

\section{Elementos del Juego}	
	Otros recursos multimedia que se han usado para la implementación del juego son:
	\begin{itemize}
		\item Gráficos, como puede ser los fondos del menú, las barras de vida, las teclas para explicación de controles
		\item Sonidos, al golpear, herido
		\item Música, en el menú principal, la música de la batalla
	\end{itemize}
Todos estos elementos, al igual que los modelos 3D, están bajo una licencia Creative Commons compatible con la licencia de este juego, dentro del juego en el apartado créditos pueden verse los autores y enlaces de estos elementos.